\section{Technologien}

Auf der Datenbankseite verwenden wir MySQL Version 5.6.10.

Auf der Webseite wurden für die Erstellung des Templates CSS mit Hilfe von Bootsrap verwendet. Die Seiten sind in PHP Version 5.6.24 geschrieben. Für die meisten Elemente wurde HTML verwendet Die Seiten verwenden Skripte, die in JavaScript geschrieben sind.